《金融時報》MBA排行榜2019香港三大學齊挫邊間跌得最勁？

英國《金融時報》公布2019年工商管理碩士（MBA）全球排名，香港科技大學商學院、香港大學商學院及香港中文大學商學院的課程繼續躋身100強，惟最新排名均錄得跌幅。科大商學院繼續為位列香港之首，最新排名為第18名，較2018年跌4位。

史丹福商學研究院則蟬聯全球榜首席位，畢業生平均年薪達228,074美元，相當於約178萬港元。

根據最新排名，香港大學位列全球第41名，較去年大跌8位，畢業生平均年薪131,386美元，相當於約102萬港元。而中大商學院則排全球第57名，較去年大跌14位，畢業生平均年薪115,689元，相當於約90.8萬港元。

全球五強方面，史丹福商學研究院繼續排榜首，畢業生平均年薪達228,074美元；緊隨其後為哈佛商學院、歐洲工商管理學院（INSEAD），兩校畢業生的平均年薪為205,486美元及179,661美元。

啲19排名就算數喇

香港三大唔係含樹鯨？

港大畢業生平均年薪131,386美元
全部連登仔

冇吾城既排名榜都系d 19 排名榜

吾含先係世界第一

HSU > CU > UST > HKU > ChinU > All